夢見有隻獅子王壓力大 開窗跳左

記唔起個夢 點解佢咁傻

閲